有冇人從來冇用過siri？

港東話廢都算，仲要成日唔心hi到會出聲，重要場合真係仆街

直接㩒仲快過慢慢同siri講啦

正皮畀你個港東話

而家iOS 11熄wifi同藍芽 我同佢講仲快過我熄

港島東先講得港東話
我住屯門 屌-.-

嘻

其實你係咪唔識有得閂siri

放鬆啲啦！香港人！

正常人都唔會用過siri

因為得智障先用iPhone

由佢出第一日已經熄左

咁你閂左就無事啦